[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (914)

正評贏大錢

🤓

留下正皮

看

袋鼠

好撚悶 睇支那仔算

10c

皮已正

爆C

-3c

中國gogogo

-1

8.5b✔

8.5b 9.5b 真爽

lm

曾志偉入場

10c cashed

入波呀袋鼠

LM

Casheddddddddd

-4c

-2c

斜利亞秒刷

卡塔爾3c

含撚袋鼠快啲追和

卡塔

3角

袋鼠唔攻喇？

卡塔爾 3c

上啊日本

澳洲我屌你老母臭閪

泡菜半和
支那半和
卡塔爾半客
秦國半和

敘利亞 9.5s 針得

大迫勇也係咪黃左

比多2c

日本上啊

-1c

追和

-4

唔換馬卡恩同卡希爾出黎
澳洲等完場

射牙射 射他吧

日本仔換人入多粒啦

澳職就絕殺和波

爆

即追 卡塔角大

90分鐘起碼有50角

換左啦

即場ng

強國刷角未

上呀袋鼠

唔出kagawa同岡崎

袋鼠廢到 要假波神顯靈先中2-1了

劇本 日本完場前刷多1角 入多1球 2比0 11C
9估

卡塔爾-6c

日本！

敘1-0

一換左卡希咁撚惡既

快到

韓狗

屌，日本仔換人啦，攰啦

袋鼠ng太陽系重心

日本仔停左好耐c

敍fg 未打就入左

G持

Lm

卡塔2

日本仔愈踢愈鳩 好擔心

入呀袋鼠

刷c

神救

日本仔心諗唔入係到猜完場又得

袋鼠
屍

澳洲有運

換左邊個？

屌 出kagawa鎮下軍心啦

我叫佢換

係啦 開場前有手足講左

屌你老母 又唔撚係入到波開乜撚野角呀on9袋鼠

比多c啦死架仔 唔屌唔得

cc

輸半算啦

日本入多粒

澳洲追和以後戒賭

日本人

收返半格都收貨了

澳洲追和以後唔買澳洲

刷多3c改名袋鼠

咁睇法日本仔真係猜完場 冰封入球角球

針了
勿念

I jump

袋鼠追和快撚啲啊

比香川本田出黎入下波ok?

ifc見

追和我飛去澳洲屌袋鼠

袋鼠架仔諗住半1全1？

日本入左粒

會和

追和我飛去澳洲屌全隊袋鼠

俾多兩球

-2c呀 仆街

?

會1-1完

然後架仔2-1

支那0角

比多角啦仆街

信念
澳洲

9.5b gel

開心咗半秒

14c頭10揀1 派100

敘利亞 NG

日本主場一粒就夠？比觀眾high下啦

追番和比我起機得唔得

秦國果場 12mins 6個射門

不刷角既 1：1啦

我

Me

卡塔爾

日本仔入波刷角

揀我

jp 2-0

20

日本

Goal

日本仔俾多粒

2:0

差一粒

2-0

Dllm jump

Ifc wait me

針了

齊齊羊

dllm

垃圾澳洲佬 抵撚死喇 唔撚刷角

2：0

靚到

仲有c嗎

日本！啪啪啪！

ok

再入啦

派我ok?

大和民族

打算買法國v荷蘭 (1/9 0245)
買法國 [-0.5/-1]@1.70
點睇

差一角

日本頂實

又輸比垃圾澳洲佬

心靈投注

日本✅
角大✅
南韓
鳥豬

比多c啦仆街

比番半格我呀

正氣

買澳洲嘅係咩心態？

Dllmcfh 澳洲狗

上邊咪撚Gel!

Sor lo diu

C呢

鳥豬 快入啦

追數mode長on
尋日先輸日本波

澳洲打假 全隊 老婆俾日本仔屌

睇透了 想針

跟我1齊叫聲妻哥旺旺

Ok，祝羊

日本仔都唔屌

角大個啲

乜澳洲原來廢成咁😂😂😂

兩隻角睇黎無望，死撚左去

唔好吹奏

+1

Quote一次屌一次

一樣

11c

今晚送啲子孫畀架妹

個2號邊個黎？

俾多球喇屌你老母

俾多c

手口

13c plz

卡塔 -4c

邊撚個Gel一定扑！

Cccv

no.1 fan

多謝澳洲刷埋果c

連C呀緊急召喚

澳洲大船

14

亞洲強隊輸一球仲有半格比返你，真係荀

敘利亞gel

Cccccccccc

中國刷c呀

而家先出okasaki

澳洲比啲體育精神入番粒比我2.5b起機ok?

-1ccccccccccccccc

Gel

射角啦 咪射龍啦

日本頂實！

扑多件
仲有冇

有冇泡菜粉絲

屌你老母

9.5b 10.5b

日本上盤gel再噴spray

大陸狗輸未

Cashed

入一粒比我收半格得唔得

屌你

中國半場入1粒先ok？

俾多球喇 俾多球今晚賭小啲

支持

大波未

贏撚柒梗，放心

有冇強國角大慘死巴打

日本入多球 比我食全格先

同求 集氣

架仔咪刷c
早啲完場返去抖下

When I say 澳洲 u say goal!
澳洲

比多一c啦 仆街

唔貪 俾多c就夠

大波？

No

連c雅

求耶穌打救

Dllm

邊個話日本個陣唔夠澳洲打
針先

頂撚實

癲撚咗

今日買左
日本 8.5b 9.5b
敍利亞 9.5b
支那 9.5b

最後悔入左支那呢注

輸1c真係好仆街

有冇人玩埃及果場

4連c然後澳洲入返粒

其他隊快刷c

中國角大gel

鐘仔？

90分鐘快吹雞！

一球啊垃圾

支那刷角未

Egypt出咩人

澳洲入球ok?

Ok

1c呀屌你

不可能的任務

射角啦

Nothing is impossible

1c

卡塔爾追和反CUP叫爆區
烏茲別克 韓國大炒叫爆區

Jump ok

9.5 10.5 架仔 gel

卡塔爾入未

世盃賽好恐怖

澳洲快入

只係1c姐

澳洲追和戒賭

澳洲全隊空難死啦 唔撚刷角

澳洲打假 全隊 老婆俾日本仔屌澳洲打假 全隊 老婆俾日本仔屌

屌

完場啦好嗎
頂到好辛苦啊

支那刷得角未

高追失敗

跟我一齊shout 澳洲澳洲

Gel得

日本cashed

到中國！

唔洗再覆了 已經屌緊 快幫手

支那角大 其他兩場角細得唔得

垃圾支那

我錯了

支那快入波

日本入多球啦屌你收埋香川佢地封塵咩
一早換出來大炒啦仆街

想4

角呢

中國佬禁區一拉就跌

齊針

似係支那角細 其他角大

12碼

澳洲屌你老母
泡狗

諗起烏兹2:0中國

輸波啦支那

笑死 一hi到就訓低

今場2-0烏豬

中國上啊

做慰安婦

買澳洲正on9

抵你輸啦買中國

澳洲 一球都冇？

買澳假豬淨20蚊 買晒蝗角細起機

清講野咁毒架，買中國得罪你？

中國fg all in

死蝗刷角啦

刷c呀

泡狗

卡塔爾有冇機入，買左半和

輸左9成

輕鬆

aus 真係好廢兩邊俾人爆 學人玩控傳又狂甩又無氣

支那刷角啦仆街

快撚d失波啦支那人

四場半和plz

卡塔爾買杯先

支那7.5s

支那目標 6角

改8.5s

2c 支那

邊度有得睇？狗會寫FSP

不屌波了

係 位又亂走

同路 兩個都有買唔敢同一注

想跟了

出卡希爾又唔刷角

上啊支那

烏茲仲有機直接出線
支那 算啦 下屆再黎

on9 對日本仔都唔試下set d 波又去屈身高 控傳你點夠日本位打呀

戰友們 強國對烏豬場波now有無

睇下頂唔頂到去半場入支那fg

Ng 系列
中國
伊朗
卡塔
泰國

支那贏盤，聽國歌10次

韓仔one goal ok?

支那肯入未

泰國-2goal

下半場

今晚聽住黎訓

仆街，諗起都想死
當我冇講過

又出絕招妻哥

支那和到都偷笑

不了，十次都feel到唔掂

卡塔GOAL!!
烏茲別克 韓國 卡塔爾大炒叫爆區

Thanks ching

別克fg

卡塔爾上

[有冇直屌泡菜既朋友

起來 不願做奴隸的人們

支那呢球咁都唔入

佢唔刷c 我好想佢輸

中國不了

支那同泡菜兩場打成點

支那禁撚住屌

投降了 卡塔爾刷到傻

身在曹營心在漢

睇緊泡菜班芧西波

支那比人入先ok

隊波係咁

呢啲咪正氣，俾多c

入完No Goal

有戰鬥基因

好撚多小動作 拍下你 烏低身博你foul

敘利亞夠薑就9c完場

認真d啦， 泡菜狗

刷角死全隊

斜c達陣
支那 韓狗快刷

韓國做乜撚野 SON入未

2000 4場....2場9c 有入球 2場3c冇入球.......支泡果然垃圾

11射5中都沒入波

Agger了

何以見得？

泰國半和好冇

泡菜fg
卡塔next goal
伊拉克2.5s

泰國半大 泡菜半主 即派300一位

10成了
算 買得50蚊

埃及有美斯都唔識買？

me

我 雖然中場了

中場喇

唔係唔敢買下話

再留 binc

同路

中兩條派第一個留名100

留名

楊過

勁撚到 cdrom

有骨氣請買烏豬x伊朗 中到fatfat

事前

究竟大迫勇也係黃牌定被換出

今晚洛賓5倍首項入球

卡塔爾14.5細 有種爆我

買左條2串1
串左9.5B支那 想jump

南x蝗7.5b

Sam load

點補飛好

有骨氣 兩隊fg串左

我都諗緊

支那234客

蝗無撚用嫁，攻極都唔入

烏茲 卡塔 會唔會兩注都輸哂呢

泡狗
Qatar

2017仲有人買蝗 點都唔買蝗

卡塔會贏

上啊

強國刷多7角 轉做5毛

個心好定

同船

提提大家記得買泡菜仔 FG

呢隻船大到呢

今日上盤之日

Same boat

好彩我冇串.....4注單頭.........食屎支那.......

留乜撚野呀

😂😂😂

屌 斜利亞點買角啊

留名睇人派錢😂

你跳得啦

中國冰封c

支那上啊

卡
蝗

5c

蝗繼續刷

上呀泡菜屌你老母， 金正恩打到黎啦

泡菜仔快入
卡塔爾快入

埃及號經已開出

支那6C...繼續刷

烏茲頂實 卡塔入爆佢

支那9.5b重燃希望

刷角！刷角！刷角角！

刷乜撚野 快停

E朗red

人妖入波未

伊朗rc

伊朗rc！

伊朗rc.....泡菜唔係咁都贏唔到呀

黑左張紅

Good

黑，start!!!

比人整傷要拎紅

刷C入波啦泡狗

南韓上呀

支那入未

南韓出必殺啦？

一野抓落塊面度冇事

人妖大波告急

主場優勢

烏龜達一黃

再刷等輸

fk 伊朗

14.5都爆

敘２—１

屌你老母卡塔爾輸比班飯都冇得食既撚樣

支那7C

9.5b-2

人地食好住好喎
咁體力勞動先受唔到

８ｃ

支那8C

9.5b -1

9 c

９ｃ

支那9C

差啲比人入

角都係要靠烏豬刷 強國真係無撚用

8.5s jump

支那

11分鐘刷6C.....上半場佢地踢緊啲咩

習總個足球夢

9c gel

卡塔爾腰斬派一百

支那俾人禁屌

我淨係知角細已爆

聚利呀

買乜燈乜 聽日入錢

比多一ｃ

應該0:0到尾放心啦

黑到

支那係閪係公廁，快啲入波屌鳩你，十鳩幾億人，無個識入波，我屌你老母

熊巴有賭未為輸

支那 好感動

支那10C GOAL

ｃａｓｈｅｄ 咁樣刷爽到

收錢

c達陣

半3全1x

泡菜狗食屎啦冇c

刷到痴撚左線

求派

韓狗刷埋好冇 想收多條4x1

泡狗又黑哨

支那入粒好冇

做咩事 20分鐘刷到角大

中國 敢唔敢入球先

泡狗真係垃圾國家

支那快入

泡狗.....冇c冇入球.....真係最垃圾

烏g快入等泡菜狗落第3

烏雞 伊朗

信泡菜黑哨 主FG

支12c

Same road

識買了

秦國

韓狗又害人

四串一斷卡塔爾角細

泰1-1

秦國１—１

伊朗 烏雞 ng 中哂派100

ＭＥ

支那真係好廢

我地中國人真係強大

lm了

下半刷左４個咋ｗｏ

韓仔入啦 已經有黑哨幫你

番名起機

韓仔真係垃圾 人地伊朗打少個呀

牛清

卡塔爾追和未呀屌

我！

平時韓K一冇外援就唔識入波

韓狗：今埸要和！

ｍｅ

有沒人派錢

輸晒了

有冇人派我

卡塔爾 追和 韓國入波派1位100

烏g收左錢 單刀唔射係要傳中

戇鳩鳩架

韓狗打多個都唔撚入波？

韓狗刷c dllm

泡菜狗刷唔到8c等比金仔炸啦今晚

垃圾南泡

一球射正都冇

10c la

全部同我冰封

垃圾韓狗似樣射門都無個

泡狗奇蹟5連c

韓狗 冇c又冇入波 已經有黑哨了

我了

我諗呢場應該冇奇蹟

信韓狗都唔信我地偉大祖國

卡反cup
烏入波
韓入波

冇10c今晚平壤炸9佢

埃及 係咪又要ifc 見喇

我已經係地下 變左肉餅了

流菜廢到

孫興民唔係好打得嘅咩?

卡塔硬斬未呀屌

卡塔追和啦好嗎

點樣一個人兩紅？

7月

入波呀大佬喱！

本來伊朗排名就勁過泡菜狗

泰仔快開大

15射7中0goal

垃圾泡狗入波呀

非洲佬好似唔識踢波

上盤已死

埃及入未屌你老母

泰RC

中國入未

韓狗平時打開假波 唔識入了

屌死韓狗唔撚識入波

泡茶快入啦屌

烏雞伊朗

埃及0射

支那入粒夠

針得

伊拉 韓狗快入

原來雲佩斯今晚有得出

以後唔做有主見男人 淨係跟巴打買算了

其實中國想點

支那入啦

埃及美斯入未

和波 拿返小小面子

下一球伊朗x烏豬

同路呀

想問下荷蘭12m洛賓定邊個射

半3全13 仲要未完場...........痴孖根

心情麻麻 中國入一粒 唔該

卡塔爾求你走盤

韓狗腰斬派1000

韓仔請比啲力水

韓狗全隊死啦

伊拉克
屌你老母快啲入啊

久攻不入必輸反擊

就快

買個fg成個鐘都未入 一係你俾人入啦

泡狗 半3全3

垃圾泡菜

韓狗 支那 垃圾到

半場時買 岩岩收工望到13角嚇撚死我

泡狗真係好撚黑哨

0.5/1 2.45 中國...

韓狗廢撚到

支足韓狗試下輸埋

黑到咁都唔入

有種伊朗贏埋去

支那入到未

屌你支那 入一粒先啦

屌泡菜廢到

泡狗咁都贏唔撚到既全隊送去北韓勞改算啦

廢不如輸粒

敘利亞班人踢波定踢人

韓國 中國

支爆啦屌

咁鍾意刷同我刷爆佢

泡菜贏唔到等㓕國啦

屌好撚廢呀......

中國夠膽刷多三角

嘩，好耐冇見過半場1射

廢到咁勞改都唔要 喂狗啦

山形山神 全場一射

支那再唔入真係報公安

點做到

報員警

點解咁多人買韓仔架 南韓對伊朗戰績係0勝5平5負啵

韓狗4.5b

同琴日日本盃19樣 0:0垃圾波

12碼中國

算啦，屌到口臭，支那你鐘意入就入啦

14c

黑番黎的

真？

卡塔爾 韓國夠膽就入波

強國

中場見又rc又黑哨 補左主FG

真 黑番黎

有人派嗎-.-

做戲慢左半秒先反應

入呀！

唔好入

泰仔比人入未

腳軟啦仆街

入啊！！！

變角

求入！！！

中國黑哨 嬴都唔光彩

入！入！入！

1:0

入了

冇啦， 咁泡00完場都得啦

假分狗

fg

泡狗打少個都贏唔到

好波！頂撚實！

秦1-2

韓仔入波啦屌 韓仔贏其他頂實派1個

我好愛國 比多一角我

Fg靠12m收

中國1.73 all in 成個鐘先收錢

泡菜狗入未？

假到

LV

吊你老母南韓狗

咁樣黑番黎

4條過關差韓狗盤同角大

韓國 入未

黑哨萬歲

1:1

我的祖國頂實

都叫有得收呀

比多一角我

好撚假支波
咁都吹12碼

好過無

黑得好 我十年都唔all in一次 all得好

1.75驚到喊

慘

中國夠膽比多兩角

黑哨泡入未啊 屌

祖國強大了

比多2c屌你

烏茲追和

泡狗2c 1goal 卡塔爾腰斬

卡㙮爾求走盤

韓狗黑到底 俾狗12m 1-0完啦

韓狗 角球半3全3 好撚野

唉， 泡菜冇啦

中國手足咪Gel，保持隊型

派我未呀

派me la

分都唔搶靠中國人贏波就得...

法老隊搞乜,0射

金仔射支導彈俾泡湯菜啦 屌佢老母

嬴波要靠黑哨真係可悲

韓撚入喇

烏g佬想開拖

韓撚求下你

頂撚實中國

韓狗冰角50min

得返幾分鐘咋 快撚d 刷角啦

開啦，不設補時

泡狗廢到
半場打多個都入唔到
識唔識攻門？

支那個fg我仲補左少少無入

烏g追平派1個100

半3全3都算 一球都無..

入到咩

好

夠皮 繼續小注

Ln

烏茲追和呀

要靠其他隊柒

45分鐘射門次數多左一下

聚利亞腰斬未

韓狗90分 入we trust

屌 差一角

韓仔 求下你喇

點解南泡可以咁撚戇鳩？

泡狗果種廢

入啦烏茲

中國頂實！

韓狗又食我幾十蚊

伊朗首名咁博為乜

有冇人知埃及踢成點？

韓國仔 打多個都唔入

馬會仲未封角球盤 一定仲有一角 一定有！

兩條飛都死係泡菜手 屌你老母

打多一個人都係多左一腳射波，泡狗

一角呀

等陣到屌佢

好撚垃圾

爆撚完我14.5角細就停 我屌你老母卡塔爾

15 角 cashed

盡左力

中國頂實

伊朗w
烏g 和
已入

10次國歌

平時打假用哂力

支那半3全16

韓狗踢緊乜屌你老母 成場係到鳩斬
以為睇緊英甲

屌你，咁都記得

烏g快入

卡塔爾殺我幾千

中國比多角即場唱國歌

入喇 韓國仔 屌你老母

烏g

唉， 玩撚完

烏茲韓國入啦

埃及-1絕望了

屌又輸

頂實

買左中國第一球 射落去韓國 好撚錯

唱

伊朗入去啦

亞洲波真係好撚廢，隊南韓去英冠都唔知護唔護到級

15.5!

垃圾中國 爆我無入球 14.5細

埃及0射 只求輸半

唱緊

半3全16 中場食左春藥

南泡打多個角都冇

快撚啲完就場

白撚痴又唔係高過人
係咁鳩斬

烏茲絕殺

半3全16 角大贏撚到手軟

半3全3 服了 信韓狗唔信強國就是豬

泡狗原來連人都冇換

一邊半3全3一邊全16

輸撚柒晒

烏茲韓國dllm

仲唔吹雞？

支那：半3全16
泡：半3半3
邊個國家強D高下立見啦

泡菜全族仆街

原來有

但唔換李東國落黎玩鳩斬有撚用

敍絕殺3.5b

輸黑哨 屌你老母

ft 1-0

垃圾支那 差啲殺我fg

卡塔爾順利出局

韓狗殺死了足球

屌完日本中國，到埃及

輸黑哨

有料🤙🏻

500>250>900>2400爽了

gel頭9都留

又要重新推過

希望泡狗全隊死

1600》0

支那真係好彩 差d被人入返

原來韓狗係打多個

中國都打多個

dllm south korea

垃圾打多個都唔識入波

除左伊朗戰術身型夠班升英超 其他都收得皮

韓狗 支那垃圾到

無人派?

埃及打假波
係咪出硬線
D黑鬼就打假
咩埃及美斯沙拉

留錢聽日買荷乙算了

埃及

直布羅陀+6有冇人買

有無咁輕鬆

萬眾齊心屌埃及！

過關 角球大細
3X1 星期四 2 南韓 (主) 對 伊朗 (客)
細 [4.5 個] @ 2.19
星期四 3 中國 (主) 對 烏茲別克 (客)
細 [15.5 個] @ 1.64
星期四 4 敘利亞 (主) 對 卡塔爾 (客)
細 [16.5 個] @ 1.76 $500

$500.00 連角好波

柴貝-.-

開-7平圴要十二分鐘一球

無人9up 跳曬?

1001

已ALL IN+6

幾時墜機

讓咁深買讓和

豉油全年重心

紫蛇又輕鬆上多層樓

信者得救

有無人派
輸9哂

諗下都知唔會

-6和都買得中

+6

好n耐無中過

2237726